想問下關於錢既意見

其實我而家總差緊 $28000 卡數未還曬
其實正常 6 個月剛剛好就還曬

我唸住將 macbook air + iPhone 6s Plus + iPad Air 2 + Apple Watch 放曬 Total : $12700

之後買小米 ＋ $3000 notebook

之後有 $8000 淨快多 1-2 個月 還曬 ，你垛覺得值唔值 ， 好唔好？

但我又好驚我用唔慣 ， 又全套換番曬 ， 到時總 （金）！

你覺得換好 定係 安份守己還埋半年好？

點解會差咁多卡數？
你肯定個個月還到唔再碌卡？

之前成日買電子產品，將d嘢換黎換去，病態！

iPhone 6s + s7 edge 都換左超過 5 部

差唔多兩個月換一部！

咁電子產品呢個問題解決左未？
要賣既 賣apple watch, 賣mac book
電話比我就唔賣

你幾歲 人工幾多
依家其實電腦唔係必須
ipad 都賣得

除左on9都唔知講咩好

睇你賣出去個價同買番黎個價相差大唔大
唔大就放出去找卡數
大咪留番自用
最緊要停左碌卡

部6s plus留番自用 其他放 咪買小米 跟住notebook照你咁講去買

23 歲 人工 $13000 左右

買 $19xxx 用左 3 個月

咪撚搞咁多野
安份守己還卡數啦
下次唔好再亂碌

你既意思係唔好買小米，用番 iPhone，其他嘢放？

卡數個利息好撚金， 快手做結餘轉戶啦

係時候cut 卡
credit card 係比控制到自己既人用

我都想買apple watch
好唔好用

不如你申請破產算啦

比多次機會我啦

可有可無！真心！睇通知！

已經擺左係個櫃到 唔帶出街

aw 係aw2?
有興趣

賣俾我 pm傾

你搞咁多野都係想一次過還啫，解決唔倒問題，乖乖地還，控制下自己仲好啦

你依加換晒成set device，未又係攞嚟搞，你係重視IT野嘅，無可能由apple轉小米

你乖乖地還仲唔洗煩添啦

未肯定賣呀！如果賣 pm 你

多謝咁完滿既解答！